雞都可以踢波？

馬撚妓就得

賤種曼輸比隻雞都好意思出嚟吠

好心突破零回覆

屌你老母 難得我咁有愛心

同意 屌你樓豬笑我馬撚妓？

樓主係低b仔 大家放過佢啦

真，收到風佢喺庇護工場出嚟大家唔好撚佢了

G

系

樓主空難未